歌詞求歌名(Rap)

第一句係 : *從你既眼神 流露既一道傷痕*
好耐之前係睇某twitch直播台聽到,但係搵唔到係咩歌,有冇巴打識?
似係串燒/remix版本,中間一段有KZ既 我是不是應該安靜的走開
然後有幾句大約係咁 : *唔係做緊臥底 係度唱緊歌仔 hip hop文化介紹俾咁多位* (唔係太記得,應該有漏)
有冇人聽過??